[PS4] Borderland 3 9月13日推出 點解冇人討論

《邊緣禁地 3》是集合詼諧幽默、故事豐富、絕無冷場等要素於一身的銀河精彩大冒險，充滿多采多姿的角色、稀奇古怪的敵人，以及壯觀的頭目戰，還有數以億計的槍枝。

暫時有4隻角色, 分別係 魔女, 槍手, 特務, 獸王, 每隻職都有唔同既Build, 可以用職業mod特化自己某d能力, 所以每隻角色配唔同既槍都可以有好多獨特既玩法
根據前幾代, 之後DLC會新增更多角色

技能樹模擬器:

想了解成隻GAME到底玩乜可以睇下,
《邊緣禁地3》 - 邊緣禁地官方指南

魔女 近戰流50LV GAMEPLAY

急不及待想玩玩了

官網:

出係Epic，pass

+1

sorry，冇留意標題寫PS4，自膠

玩PS4版冇影響

公司取態，唔值得支持，不論版本

PS4+1 已訂終極豪華版

鍾意玩隻GAME理得佢, 最緊要可以同FD玩

ME2

推, 留意番係PS4版, STEAM版好似下年4月出
EPIC就食屎收皮

咁我咪取態玩ps4

玩ps4版

玩PS4版都係變相支持返呢間公司
所以我都係一樣pass
反正呢個年代唔愁冇game玩

推, 留意番係PS4版, STEAM版下年4月出
EPIC食屎收皮

未玩過，lm

已經叫左幾個FD玩
超豪華版做緊7XX好似好貴但又好吸引

我都係之前PS PLUS送先開始玩, 一直都想玩下
見入面D DLC整得幾有心機
所以直接買超豪華版
最緊要係張季票, 如果你唔CARE D SKIN

其實SKIN真係無乜所謂，都睇唔到自己
上集D DLC好正，TINA特別地下城個個

會出steam版？
Epic pass了
玩mhw 好過

Steam版2020年4月出, 可以同epic個垃圾平台連線
睇網上風向如果玩pc版都係等steam版
epic版唔建議買, 會偷資料

等唔切就玩ps4版

mhw 個dlc我都預購左

推 此POST只係討論PS4版

PC:
STEAM版會係2020年4月推出
EPIC版

我有PS4, 但佢出EPIC, 我就唔買
等佢出係STEAM先買, 如果人人都係咁, 佢地先知點解要出係STEAM!堅持!

跪左 話4月出steam版

9月6 MHWI
9月13 BL3

已經辭職9月瘋狂打G

餓左差唔多半年, 對上一隻驚等得咁興奮已經係隻狼

師兄成團咪？

-1暫時

可惜，我呢邊計埋我自己有2條友

三缺一唔難搵既
我呢邊三個都想玩FL4K

Gunner

冇乜睇gunner d片 佢部機甲係咪可以比隊友坐？

係，可以重玩titan fall

今次玩近戰魔女起手先

未玩過之前個d
但有d性趣

好似幾好玩。

等 steam 版

一齊玩
其實全境封鎖同destiny都係參考佢
但真係做唔到BL果種咁好玩既打寶驚

等買實體

想買典藏版

好吖
我就係玩玩下覺得全境好悶....
希望個打實樂趣高D就好啦。
全境真係俾唔到！

全境始終以現實為主題 科幻極有個譜
打真人幾百槍爆頭都唔死 好奇怪

Epic
Claptrap換左把聲

等到steam出先玩

推

送嗰隻borderland 2 lag到玩唔到，佢個連線夠唔夠穩定架?

BL2街場會排到外國人 所以會LAG, 果個年代既驚都係咁
今集就唔知
如果同朋友玩就一定冇問題

未用過ps4玩fps, 會唔會好暈。24號出fifa,應該會狂煲，考慮買唔買，聖誕先買唔知仲有無人玩。

9月咁多game點輪到呢隻
pass

呢隻GAME唔係得幾個月貨仔咁短

第2代到宜家仲一堆人玩緊
為左迎接BL3出, 上個月第2代先出完DLC, 比一個月時間你免費下載

9月真係好多驚
不過我都係專注係BL3同MHW ICEBORN度算
隻CODE VEIN本身有D興趣, 類黑魂系FANS
但都係觀望下先, 睇片覺得好冇打擊感

mhw同fifa已經打成年
code vein應該都會玩 始終ds fans
BL之前psn free果兩集悶到我high high

BL2其實我玩左個開頭, 都棄左好幾次, 之後有FD想玩下
就一齊開波玩
玩到第2輪, 點到一行天賦最後果招之後,
D爽既感覺開始黎, 就開始愛上左玩
都係始終有FD一齊玩會好D

後面d Class mod開始變態時候就開始有玩RPG研究配點、打法ge樂趣。配得好的話有特殊彈道ge藍槍仲勁過d橙槍。
2代Mechromancer Fibber build就係表表者

反而無人留意小島秀夫推薦個隻control
係外國幾受歡迎
香港聽日出 但完全無人講

成個BL2我最頂唔順就係跑圖, 果架車, D操作好鈍
同埋D任務槍跟LV又好煩, 希望BL3會改

Remedy個個?
想睇streamer玩多過自己落場

係
係外國係大作
但係香港完全無人提

幾正咁, 買黎玩住等MHW

係咩 超能力打人果隻 ?
有d趣 但仲有10日就芒亨

暫時睇評價 個個都話好玩

等呢隻等咗好耐
但港服冇得pre-order
唔知會唔會出

推 有冇人諗住玩Zane
見網上有人玩急凍build 好似幾勁
修分身同盾系

PS4 拎手制玩好高難度Wor
睇黎真係要買隻滑鼠

唔係對戰game冇乜所謂
我rainbow6同destiny都係用手制玩 習慣左

epic又唔係永久獨佔，
2020年4月會出steam版，到時先玩咁咪得。

利申: 堅決唔用epic，等steam

"The Borderlands Are Yours" Trailer

我已經請定假

有幾高難度啊

唔夠打咪死多幾次扣錢好少事

揀咩角色開波?
我會揀Moze，事關我鐘意佢個Iron Bear，之後再玩Zane同埋Fl4k，魔女應該擺最後。

利申: 第一二集都係先玩魔女，今次想破例。

我諗住玩Zane, 鍾意玩d fake skill

諗住跟佢個思路玩
主修分身同盾系
main技係分身同埋盾系既, 子彈會令到敵人洞速直至結冰, 攻擊凍結敵人會回盾/回血/重置cd, 達到無縫開分身既效果

無人機果個Tree太多擊殺技能, 如果打boss單體, 佢條堆技都廢左

等佢出緊d dlc先買

等唔切
呢d game哽係愈早玩愈好

但配dlc玩又快昇同易刷裝好多

Bahroo我都有睇開
無人機條tree個大招就係自開kill skill，打boss冇雜兵在附近都唔驚
不過fl4k外國最受歡迎，有個會玩邊個先既投票，fl4k完全超大比數拋離，常置寵物 + 隱身 + 進化技 pokemon

FL4K本身都想玩, 但我已經有兩個FD話玩佢, 遲D升小號先玩
佢D擊殺技能唔太勁, 其實同盾系果D BUFF差唔多

BL3又有無限子彈手槍

係，呢條tree既kill skill加成其實好似唔夠強，如果我玩Zane，我會先點分身條tree

已經迫不及待好想玩了
絕對唔想用epic，下年4月又太耐，唯有PS4版，不過用手制玩FPS唔習慣，玩過第二集都知，班雜兵尤其是bandits，閃黎閃去，又翻滾，又不斷take cover，好鬼靈活，玩開滑鼠好難用手制瞄準爆頭

有輔助瞄準我覺得OK
BL2我都係PS PLUS免費果陣玩, 同朋友玩到OP1

分身最後果招, COPY你手上既槍

換把狙係高位開分身, 再沖落去殺殺殺 冇血就換位閃番上去

因為我最鐘意玩Zer0，用sniper，兩把Legendary sniper我最鐘意，就係Pimpernel同埋Lyuda，再配合Legendary Sniper class mod ，打raid boss都冇問題。
仲有，睇左gameplay一個點左回彈大招Moze，見佢完全唔使reload咁濟，原來回彈係直接補返射去左既子彈而唔係ammo bag，相信配合Vladof高射速武器，槍林彈雨
希望Lyuda呢把槍會回歸

我見好多舊Legendary槍都有

今次會玩魔女先，上集無玩過

想們到個畫面會幾好玩
換位會爆炸
換位會回盾
換位會轉移仇恨

yes

首先borderland個廠係收咗錢，先會放隻game係Epic到，個金額幾大唔知，但應該己經夠Cover個製作費

然後係好多玩家會等Steam版先買，雖然會令到初出時個銷量唔好睇，但你等Steam先買，啲錢都係去返borderland廠商到

係廠商角度嚟講，就係先賺咗Epic一筆（已經回本），一年後又有班人係Steam到比錢佢賺，實際上根本賺硬

所以等一年後Steam上先買，其實都係變相鼓勵緊啲廠商繼續比Epic獨佔（反正Epic送完錢，之後Steam又一樣有人買），對佢地嚟講毫無壓力

唯一可能嘅就係Epic因為送太多錢出去買獨佔，加上出係Epic玩家就唔買，引致佢財務問題而倒閉

但首先Epic有中資同Fortnite頂住，其次係唔係咁多玩家真係抵制？定口講抵制實際都係衝首發？然後要拖到幾耐先用晒佢啲錢，令到佢買唔到獨佔？所以Epic就算會倒閉，都起碼仲有幾年年

所以最好反對Epic嘅方式係第一唔買Epic上嘅game，第二有比Epic獨佔過嘅game，出Steam版都唔應該買，等啲廠商知道冇得食兩家茶飯，咁先係最實際嘅方法

不過正如我所講，而家啲game多到咩咁，真係唔缺幾隻大作，好多獨立遊戲一樣耐玩，所以我選擇直接無視咗borderland 3呢隻game

我覺得唔玩唔得
loot shooter之王
淨係個質素已經值得我去買ps4版
就係今時今日大作多屎先想玩

我對其他平台冇太大意見，主要係針對電腦版

當然以我嘅論點，我會希望連其他平台都以反Epic嘅名號加入抵制，等啲廠商知道埋Epic堆等同死全家

不過談何容易，就算電腦版都仲大把人唔抗拒用Epic，更何況叫唔關事嘅其他平台幫手

太多以為好玩既大作，真係希望Borderlands 3唔會令我失望

未玩過
但覺得好撚型
個預告好正

同類型GAME係比 全境 DESTINY好玩好多

2果時上網得6m唔肯玩

而家1000m玩返夠本

巴打你玩咩版本

ps4囉？

ps4

等佢下年出STEAM版用mouse玩
1蚊不流epic

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

pass llmgcfh

巴打買左咩版？

最貴果隻

未玩過 有冇師兄有興趣一齊玩

有冇職業介紹 中文版

想問ps4係咪通epic ser?

1000m?

pc 定ps4 好

Ps4

部分agger ，但我會買ps4 版

點會

同埋呢隻就算steam我都未必買
之前steam版好少人連, 我唔知係咪佢servers問題
仲有真係好多人cheat裝

ching有朋友陪真好

打街場都得既, 佢又未至於好似Destiny咁講求團隊合作果種難度
今次又有個人拾取, 唔會搶裝

隻驚好似冇咩人氣咁 連登同巴哈都推唔起

亞洲人氣低啫
鬼佬個邊好高人氣

幾時出collected editing

垃圾epic 等steam

有個人拾取咁好，今集有無分屏玩？

有

因為之前冇中文

有冇人事前活動換齊個8把槍
做哂任都唔夠點

同熟人玩點都好過打街唱啦
身邊已經越黎越少朋友打機

換左skin 差1把先齊

你入哂序號未？

岩岩入左

但係買哂borderland3 個3把武器
都冇計解鎖傳奇武器個8把

試下重on或者轉手機登入

咩係事前活動？點參加？？
已經請左下星期1同2假打機

參考呢篇

thanks 唔知換唔換到8把

有d驚ps4 少人玩

唔會啦
第二集依家都仲有人玩

ps4不嬲多人玩過steam, 今次仲要epic

第二集仲好多場玩

ps4實體會唔會有偷跑
心郁郁想pre order定
死都唔會用垃圾epic

應該有偷跑, 實體版平過數位版差唔多100蚊
不過我唔鍾意入碟, 所以都係買左數位版

諗落都係 好似fifa呢D成日玩 數位方便D

早排BL2 steam特價先開始玩

屌無fd玩

利申：已買（ps4)

唔識用controller 玩shooter

玩玩下就慣 有輔助瞄準好快適應

出steam 先買， epic 不了

咩職好

贊恩同FL4K都好想玩
其他兩隻我覺得麻麻

我都係打算玩呢兩隻

我就係玩bl2 練習，玩到好暈

你係有3D暈定係個靈敏度令你唔慣？

我玩開pc 版，完全冇3d暈問題
我諗應該係我用唔慣手制嘅問題
成日都漂來漂去

可能要調下個靈敏度

試下先
由細到大玩pc為主
部ps4 買咗都冇一年

你玩pc fps有冇調dpi?
如果用手制玩要調番快少少
因為有輔助瞄準

唔好用玩pc既心態用手制
手制要用兩粒analog移動+視角去瞄準
唔係好似mouse咁純用視角甩一甩去瞄

等到出年4月先買steam版 epic食屎啦

ps4開心玩

食屎啦 Gearbox ，奶共個Randy Pitchford 又串過馬撚，狗都唔屌

同意

換哂槍 等開波

有冇Discord gp 可以入約戰 PS4

係咪要預購埋先可以齊

有冇入齊序號 同睇宣傳片

會唔會有偷跑

epic 不了 含撚奶共為打機，貨多幾次金比星火好過

標題寫住ps4

應該會

IGN 9/10
分數只供參考
睇落唔似會伏

最新 email 序號

Unblinkingeye=1000點
JABBER=1000點

咁撚似apex既 淨係睇張圖

PC傻鳩買左 揮手

我諗你調轉左黎講

epic 不了

13號 00:00玩得

4月都cyberpunk啦, 仲洗玩e隻

係 聽晚買定葡萄適啦

第一代最好，續集個武器系統唔掂，仲要分n個dlc宰客

岩呀, 所以咪宜家玩囉
玩到11月轉玩小島秀夫果隻新作, 等update繼續玩

錢都唔俾佢賺，買gear

咁樣係解晒？

係 D槍好似淨係會派比你第一隻登入既角色
唔知今集有冇2代個共用倉庫傳武器

Ok thanks
咁真係要諗清楚玩咩角色

玩魔女定獸王好 仲諗緊

pc有冇實體

驚玩分身好廢 魔女又好似難玩
諗緊fl4k 定moze好

魔女近戰為主
分身要endgame先勁
睇d鬼佬玩講

槍驚近戰不了 實易死又頭暈

希望今日有啦

數位版表示, 都係要等到今晚12點

一陣出去睇睇有無偷跑

決定玩呢隻等小島個隻

證明你見識唔夠

笑左，條友真係唔識ga wo

畫風都唔同

+1 呢隻同MHW夠玩到下年
小島果隻11月慢慢品嘗

我Fps 只會玩pc版
所以epic不了
頭兩集都有買

白痴仔

雖然間公司仆街，但你真係唔識嫁喎

L4D 類?

lunch去睇下 希望有 收工後唔得閒

真心唔sick
有咩關係 兩隻game

你調轉講唔會比人話

就咁睇技能 邊個適合單機

fl4k 應該最岩 有寵 有回血 有走佬

我都係玩FL4K先
第2隻先玩Zane/魔女

moze睇skill set應該多人mode先勁

moze好怕佢endgame傷害唔夠

香港都變"扑人LAND"...無哂心機打機咗好耐

MHW又好咩都好
SWITCH都無拎出街喇

我都諗住玩fl4k 用手掣玩aim好差 佢好似有招9射都爆擊ge技能

發夢還發夢, 適時要抽離一下
每個人承受力都唔同

梗係玩潛行必暴, 再點哂佢d減cd技

滿血加傷+潛行必爆

BL幾多年歷史 apex幾多年歷史
你話邊個抄邊個

似姐 我意思都唔係抄

有無偷跑 有無巴打報告下

黃金冇

咁我去store買算

等12點玩

有冇鐵盒版版

豪華版有咩分別1

豪華版包括：

• 復古裝飾包：尋寶獵人頭飾&外觀、Echo Device外觀、武器外觀
• 霓虹裝飾包：尋寶獵人頭飾&外觀、Echo Device外觀、飾品
• Gearbox裝飾包：武器外觀、飾品
• 玩具箱武器包：2把玩具槍、玩具榴彈模組、飾品
• 可裝備的經驗&戰利品掉落強化模組

終極豪華版就係包季票
季票：

• 4款戰役DLC包，包含新故事、任務以及挑戰
• 屁屁駿馬武器外觀、武器飾品以及榴彈模組

實體有無 定得數位

實體都有

我肯定遲下又有dlc

唔駛你肯定 我識睇字

我意思係唔只呢4個dlc 你咁識睇 唔自己google

sor囉 我識睇唔識搵

如果有龍堡果種質素, 我唔怕再買呀

黃金有未

第2集d dlc都幾好, 不過最on9要季票就要食佢個超級版
豪華版只係送d垃圾同埋肯定唔止4個dlc,
之後一定會出year pass果d

仲未有偷跑

一定架啦, 睇佢本體內容足唔足夠

睇黎聽日先有實體

知唔知實體大約幾錢

見網上訂429-440左右

3xx/4xx/6xx 朋友係葵廣問

搭單問，有冇人玩PC 版？

痴撚線 冇偷跑

乖乖地玩數位版啦

已買數位版
連埋SSD 爽住咁load

睇gameplay loading唔太耐, 同2代差唔多
呢個星期玩mhw個loading真係耐到

仲未諗到玩咩職太多玩法

以前係pc玩過1
未係ps4玩過槍game
想問會唔會好難習慣

好快慣

呢隻game打頭有加乘喎
用手制點打準

邊隻game打頭唔係傷害大啲

有輔助瞄準
你瞄到大概位置, 個目標郁個瞄準會有少少跟住郁 (冇GTA自動瞄咁誇)
你玩落就會覺得唔係咁難瞄

睇黎真係要玩過先知

想問個season pass有咩用

有免費DLC同收費DLC, 季票就係包收費既DLC外加幾個SKIN

hkq做起左就收返正價

有偷跑未

好多槍都有 3 4 5 倍ZOOM
勁易打頭

或者直接玩魔女近戰build

咁似第2集個軍人角式D 技GE
放野 + 回血

仲有個男仲似

係stem宣傳左咁耐
Epic 比錢就搶左個獨佔

最鍾意玩狙擊手，追求爆頭高輸出

之前第二集玩炮台
依家掙扎緊玩fl4k定贊恩好

睇你想玩專d定想咩都有
想玩專d追求槍傷害就fl4k
想咩都有 玩乜槍都得既就zane, zane分身可以copy自己手上把武器

竟然無偷跑

覺得Zane有分身D玩法好大潛力 同時好難玩

放隻分身係高位拎狙

想玩fl4k但唔想玩狙

係咪12點就有得玩

係

有邊幾個職業

1 hr to go

有啲升lvl攻略For reference 啦
決定玩zane

堅有用

zane同上隻個男差唔多
又有機槍幫手

未玩得?

你地買咩版

EPIC 仲離線緊

有冇巴打一齊玩

玩到啦咩

單機緊 未試連線

PS4?定EPIC?

PS4

epic tmr 7am open server

會唔會冇人玩PC

實有大把支那仔玩 佢哋半價就即刻奶epic

岩岩解鎖完部車 訓教

玩到去左新星球 聽日繼續

好好玩

PS4 電子版冇撚左

點解會咁

如果冇預購 ps store中午先會更新正式版 佢處於預購未下架 正式版未上架嘅狀態

thx
嚇得我

等陣收工出去買

今晚做完節就開得波

個個都話唔買epic版等買steam佢地就會知道要放起steam
但係如果係咁佢地就只係收左Epic錢先，下年再收埋你錢，整體來講都冇蝕過，咁佢點解要轉番steam行先呢？
如果要懲罰佢地放Epic exclusive嘅行為，應該要直接罷買隻game

係咪可以瘋狂刷裝驚
BTW P4定PC多人D?

咁冷清既隻game

今日先正式出
仲有一班人等steam
我就等ps4實體碟

等實體碟報價，希望有$398入手

咁平？psn普通版都468

pc請等到4月

啱, 罷買等啲公司知道奶共唔係無成本

跪求 今日巴打報一報價
我只想買普通版
收6點 之後衝出去買game 仲要食團年飯
無時間周圍行

好驚黎

xbox360個時開始玩

邊區

mk或大埔都可以

用pro機 解析度優先 好似有少lag

4月可能已經打厭左

borderland 1 2 玩家揮手，唔會玩3

想問容易同普通難度
掉裝率同經驗會唔會有分別

轉咗fps優先好好多

等steam仲要有-15%off先出手
打擊親共賣資料Epic

season pass 390蚊

玩到唔想訓,但今日要番工

深水埗有貨未

一定要較FPS優先
玩落爽好多

不過個menu lag機好似係主機版共通問題

係邊較

有無葵芳報價

有冇巴打知 普通都成日死

畫質果邊

有冇人知有實體版未?

追post 點解好多玩家話寧願等 都唔玩住 唔係好明

利申 ps4玩家 之前都無玩過 但睇trailer 覺得幾正所以諗住買

我無追post.
不過想玩又唔玩住我諗都係兩個原因:
1. MHWI仲happy緊.
2. PC版暫時epic獨佔, epic已經係騰訊底, 之前被爆偷取玩家打機資料, 最近又大灑金錢去搶D作品黎獨佔, 十足支那作風令玩家好反感.

葵芳有啦

因為PC係epic 狗也不屌 所以等steam出
PS4就應該大部份都係唔想用手掣打槍game

有冇人報價

係咪遊x天x, 咩價位？

玩左zane同fl4k
暫時覺得zane比較好用

手制玩槍game唔慣
想問咩角色會易d

Zane 分身 無人機

用ps4 玩過division , cod 果d 係咪應該無問題

黃金 $360

玩住等pc再同fd玩，正

有無超級豪華版

冇睇 得一間賣緊 其他仲未拎出嚟

元朗 358 喜利

屯門置樂利寶有鋪已返貨。

黃埔普通版$360

玩緊既巴打有咩評價？

第一次用電玩直銷網 340訂價 直入350

遲成半年....EPIC真係不了

不了

玩過destiny
呢隻應該都有玩近攻角吧

其實2K 應該先係話事果個，唔明gearbox 個CEO 點解都要幫手護航...

照買 見到d 職業覺得好吸引

玩到停唔到

等等去黃金買 順便食個加藤屋

葵芳2樓
345
455
終極版無睇到幾錢

提提大家 玩呢隻驚要揀效能優先

上網玩係好似division 咁 定係點

無frd玩....

有無野團之類咁？

有咩深黃遊戲店可以支持下 買下實體ps4碟

屌呀 平下載版咁多既

唔會好似d2咁 咁講求團隊合作
爽game

唔似division
成個故事都可以單人玩 多人係打裝

188有未？

咪係
實體+ SEASON PASS仲平過超豪華版…

公平咩屌

其實實體不嬲平d
上網可以share再每人另外買passs
咁買就會平過實體

有冇師兄知香港有冇典藏版？

都唔止平D ，普通版差成100蚊

無朋友情況下參唔參與到「打裝」

佢online自動配對架 我都冇fd玩

想問今集有無得set視點 zoom out
上集好似係有

咁就好啦 thx & 中秋快樂🎑

188 348

超級豪華版598
啱啱買咗普通版

留名睇下各位評價先再諗買唔買

屌阿？
598？psn做埋折都要770

真咩?超級豪華wo, 唔係豪華wo

$358 入手

之前兩集未玩過
連線係玩對戰定合作？
主要玩故事mode?

FPS打寶RPG
可以單機／合作打都得

如果真既我退錢算

信和。。。好似得地庫熱線有貨$359,有明信片，可以寫信比各在囚/待上庭義士。。。。

有無沙田撚講下幾錢

信和二樓$355

葵芳星期一先有
等星期一先玩
598差太遠

Ps4 有呢個option 咩？
定要ps pro 先有？

Pro先有

唔怪得搵唔到

想問下佢多人連線係芒亨咁 ? 定係有CODE先入到人地場?

川特好難打

岩岩轉pro機 要係邊到較

設定 視效 第一個

番緊屋企開驚

佢之前活動啲槍幾時/邊到有得攞?

4000點如果換槍邊把最抵屌
手槍 散彈 定步槍

換哂佢囉 咁多code

3把都垃圾 用過哂

咁換skin算

用獸王隻蜘蛛勁衝

本身PS4唔玩槍game但都覺得好撚好玩

玩左成晚先升到10lv

Epic game 點入code ?

...做乜post埋code上嚟

好爽 比2第二集爽成倍

比人用撚左就好笑

epic都用
你狗黎?

巴打你好搞笑

希望你仲入到code

真係智障

用得epic果然無腦

呢個真

咩料 上面個巴打

仲入唔入到？

巴打再買過隻game喇

FL4K個隱身無限暴擊真係好爽
個子彈特效又誇

成班傻閪以為執到寶

到底俾人入左未

隻野做tank 跟住龜縮係後面射

傻閪先用epic

屌 玩到唔想停

要今晚同聽日玩埋星期日果份

為隻game裝個毒俾自己咩

有配點教學未

智商-100

想問下係咪技能點錯左就無得番轉頭

換衫嗰度有得重置不過要比錢

epic有咩威水史

樓上咪有囉

仲未試過online打 單人都有排玩

唔係模擬器啵ching

#282 喎

爆左機既人可唔可以話我知

瑪雅係咪真係死左?

用左裝甲召喚槍手有少少後悔，轉玩獸王試下先。。。。太單調射榴彈又要分左右

職業模組點用？

尋日玩左陣，正過第2集好多
不過舊版ps4有d唔係好順咁

冇野 問完即刻解鎖左

Pro都窒窒地，玩就無乜野
但開技能，物品欄好明顯係lag住去

新手想問隻game d 野可以去邊到賣?
個背包得勁少位 成日執下野又爆

見d 槍都有個價值係到 可以去邊到賣左d 槍 or 其他野?

我ps4 唔係pro 疾到pk
一禁touchpad 入去 好似就黎hang 機咁

去技能個版有時load幾秒先有野睇
同埋轉視點特別顯眼

你玩到邊阿 第一個基地就有汽水機做買賣

任何一部自動販賣機都可以賣野
上到Sanctuary有得買SDU去加背包容量

去販賣機

知唔知有咩用

屌 玩到去左第2個星球 而家先知販賣機有得賣野

我以為淨係可以買 所以一路唔要既裝都dom 哂落地

岩岩加左 去到22格

隻game d bug多撚到，去到森林個場聲音冇曬

隻game d錢多數會用係邊 玩到 15lv都好似唔見有乜用錢既地方

頭兩集已經無乜用

買包位同彈位

玩到熱狗日點執仙人掌果。。。。

升彈藥同背包

用佢送個支槍轉榴彈射向d紅色仙人掌度

轉左easy mode爽好多 我認係弱者

會唔會影響drop rate？

用普通ps4真係lag撚到仆街

換槍 升技能係lag 部機就黎4年

買左一個月既Pro機都lag 放心

Pro都有啲lag
唔知更新改唔改善到

我兩部ps4 玩果時 都唔會lag wor
係入地圖同升技先會慢一慢

神火飛鴉幾好用，冷卻又短

泰風記錄檔有冇人搵到晒 佢D紫槍幾高分
每個地圖有3個 搵唔晒

預購唔切 好後悔

預購唔切 好後悔
冇左預購送既野 但又一定要買數位同fd share

巴打們推薦買咩版？
標準定最貴連季票果隻？

Me2 升技個map先lag

我想問預購既野係邊拎？

有d鎗換彈會掉鎗當炸彈用
千祈唔好賣，神器黎
換彈速度快，可以做炸彈人

D 泰風紀錄檔好難搵

瑪雅好正

其實有冇得將把舊槍升到呢家個lv

買普通版 有張紙送 話有3000 points 開左個shift account 入左個code
但入到game 又見唔到d points 既?

咪就係，我鍾意飲喜茶理得佢，最緊要可以同fd飲

無，要你keep住換裝
得既話我呢支用到爆機

玩隻game都要批鬥分化 說好的不分化呢

唔該巴打 即係要儲points 係account 入面換左d 野先 再入game 先睇到?

建議換skin
槍入game大把時間你farm

啲code要入落account度 再換想換既awards

我身邊真係無朋友玩
仲打緊龍
我就期待左勁多年 好似自high L 咁

第一次見呢隻寶藏怪 佢死左都不停刷錢係乜事 係咪中bug
佢個狀態係下落緊 唔係死屍
已經刷左9000蚊 等我食個飯先

一齊玩pc

可以一齊玩

玩緊ps4

朋友

出去買仲平

入gp 大把朋友陪你

錄左條片 貌似係因為Maya魔女招技造成
已經拎左三萬五

原來開左開grp 唔怪得個post一啲都推唔郁 仲要係wtsapp grp

點解唔開TG?

我好撚肯定好多人
用手制禁⏹開箱/汁道具
俾自己支槍炸撚死
我就係其中一個
痴撚線又冇得較兩個分開

真唔止咁 仲要哂咗一排子彈

幾多lv先去打連線好

諗緊芒亨定呢隻好

果個咩殺手伏特點樣打 卡左勁耐
用獸王 隻蜘蛛好似追唔到佢咁 佢又係咁擋我d 子彈

係咁死 d 錢係咁扣

Why not both 兩隻都有

Both

2lv就去咗同人推主線

啲電好易避啫 用多啲衝 跳
再搞唔掂咪玩easy mode 之後再轉返

呢隻遊戲係香港警察眼中既世界觀： 帶住豬嘴防毒面具就係暴徒，好危險好暴力，見到直接開槍打死就得

雅典星有得拎個 反彈電傷既盾
然後可以easy farm

P4同fd連線彈game

有無FL4K build推薦

轉左easy 過左 btw 唔該哂巴打你既解答

仲係13lv

琴晚開始玩 今日玩左全日都係16

典獄長打到想喊 雖然初見過左

升lvl神鎗 有彩蛋劇透

冇玩上一集唔知咩彩蛋

騰訊

執番黎果d 槍 勁難先有一把岩自己用
搞到升左好多lv 都仲係用緊低lv 果把槍

隻GAME 自己一個出去玩連線O唔OK?
好似Diablo3 咁出去排?
唔想自己單人玩

可以配對搵差唔多進度既人玩

Thanks 巴打
不過都係等4月Steam
依家睇下人地玩先
唔知到時仲搵唔搵到人連機呢

上一隻d鬼仔煲左好多年

驚好似D3咁
亞服無晒人 得返美服
不過隻GAME連線有無分SERVER?

最快邊度有背包位買

上飛船

岩岩救左底褲佬個朋友 仲有幾耐

兩至三個主線

鬼仔玩射擊好長情

係香港三分鐘熱度
日本玩其他類型都長玩長有

想問4月Steam係咩意思??

依家係EPIC 獨佔半年
之後PC版會出其他平台

真，信和藍店都598

Maya

真退啦

ps4 有無一齊打

打唔贏個殺手電佬

Cls咁預購加有折個意義何在

唔同lv一齊玩會點敵人lv會平衡定跟高級啲嗰個

跟高lv果個, 但低lv都升得好快好多

講錯, 今集係彈性同一隻怪根據每個人既lv強弱都會唔同

獸王真係好勁

Solo 打到守墓人 一隻boss磨勁耐

獸王轉左用隱形+火箭炮 電佬輕鬆KO

係咪個個玩獸王都用隱形

我全部點升哂紅色果頁 用果隻蜘蛛 但成日都衝前死
又無用隱形技 好似無咩力咁打人

轉難度

我主玩大師
隻寵好勁

獸王主橙副綠，用緊隻火蜘蛛都好勁，頂得耐打人又痛

想玩第二個職係咪要重新玩？

有無人主玩贊恩盾流？

我玩似鬥陣，不過12vs12嗰隻。
BL3無視左

成日都要去救隻蜘蛛

轉左渣住smg 果隻怪 同重新點d 技能 轉左玩隱形
另一個世界黎 以前都未打過 過百傷
而家隱形果幾秒既爆發超高 超爽

9XCBT-WBXFR-5TRWJ-JJJ33-TX53ZZFKJ3-TT6FF-KTFKT-T3JJT-JWX36HXKBT-XJ6FR-WBRKJ-J3TTB-RSBHRZRWBJ-ST6XR-CBFKT-JT3J3-FRXJ5Z65B3-JCXX6-5JXW3-3B33J-9SWT6ZFKJ3-TT3BB-JTBJT-T3JJT-JWX9H5SWBT-X93RW-HHRXB-JBJBB-T63JC

有冇人識玩zane 點配都好廢咁打team個盾係有用

打緊滅絕3

有冇用雙技能？
我用無人機加分身，25lv 打到去西部星球，main衝鋒槍同散彈換彈自動追縱敵人，射一槍即換彈，控制敵人血量方便瀕死時間用，boss可一take pass

50lv？ 睇片好似點出分身天賦尾二兩招先勁咁

當年打2 單拖唔夠DLC黎

其實可唔可以幫武器升級？打到幾把橘武幾好用 把野太低LV

血仙好難打

獸王+黏彈=op

殺人全家

個任好好笑

果日係屋企打機做呢個任講對白時

我老母問我做乜去人地個 wedding party 到殺人

想問tvhm係咪要再打一次先開mayhem? 類似咁分?
easy
normal
normal: mayhem 1-3
tvhm
tvhm: mayhem 1-3

一開始玩係咪應該衝主線先 ?
支線任務係咪可解可唔解?

睇你鐘意
想快啲衝lvl玩end game content最好鳩衝左主線先
如果想慢慢玩體驗下就自己鐘意啦

死咗幾次都未打得贏

唔會夠點 50左

隻game 完左主線之後係咪好似d3咁係咁刷裝?
我見人有咩二周目 係咩意思

再打多次流程但所有敵人都強左

通常有支線會做埋先
慢慢玩

有冇人係船上面搵到zane既echo
4個角色差佢搵唔到係邊

咁幾時先可以同出面街人連線刷裝

連線同人玩 第2同第3果個其實係咪無人開 有時想試下 但連左好耐都無場

有個任幫npc抽血 笑到我

呢隻GAME D劇情/ 故事 好痴線
好撚無厘頭

打個隻boss One punch
係咪唔會重生 得白裝

我就係想解支線時好多時都有啲野團人走入嚟衝去帶打主線,見佢哋唔多想解支線咁

配對親啲人都衝緊主線仲要係嘢到唔執嗰隻鳩衝（得幾次係開箱攞子彈）
搞到我覺得自己執嘢好似拖人後腿咁唔撚好意思執嘢

因為如果你有心玩其實係鳩沖咗第一周開第二週嗰陣時先再解支線

去朋友到打，如果個任務我自己都未打，咁我洗唔洗要打多次

準備收工開打

我之前試過 有個支線我未有 同街場人打完 跟住後尾佢當我打左

離開遊戲重入

但我發覺我開game, 然後連線較公開，但永遠冇人入來

講真，我自己打機，通常一隻game頂多玩個半月

我自己係做跳跳虎，地下有電就一路打一路跳，15lv去打，要d運氣。
有時真係比人做低左，要睇下有冇卒仔可以復活。
佢衝埋來果下，唔好驚兩邊有電，一出電，即刻往左或右跑，寧願電到都唔好比佢撞到。

我反而覺得血仙任有少少sad, 真係殺人全家

成隻手...

我有幾個問題想問。
1. 連線果陣有冇得 send message比人？
2. 連線果陣，作為guest係咪都可以轉變追跡緊的任務？
3.有冇方法自己玩果陣較公開連線，可以多d人入來打？
4. 究竟一機雙打個機制係點玩法？2p角色的level裝備點計？

2. 可以轉人地個任 即使入人地個場
3. Setting 果到可以轉番公開 or 禁start 再禁三角 係右上你個名隔離果到整

咁咪可能有人玩野，係咁轉任？

有冇人帶我打? 10lvl 打緊主線

黃金鎖鑰個箱 係咪等50lv先開
出10lv武器咪pk

魔女冇人用咩 近戰流好撚癲喎
不過要後期
而家用放招都一下3千秒D雜魚
CD又短

打個時係咁出怪 純粹諗 屌...咁撚多親戚 洗唔洗咁絕

我好鐘意用佢d現實風格武器，左輪啊老式散彈，大大力咁啪落去

暫時未試過 淨係試過入街場 岩岩做到個任最後個位 同佢打埋隻boss 跟住比人踢撚左

同問一機雙打問題

有無PC 25LV咁上下既save 可以比我玩 垃圾EPIC食撚左我個save 乜春都無晒

個到有個彩蛋會出隻一拳超人🦸‍♂️ 比佢一拳打撚死

獸王幾好刷 拎隻野出去頂

。
我想問大家開game, 較左公開後，多唔多人入來玩？

我用魔女

隻GAME 勁多BUG
我庫衛者-34lv
抽槍個枝槍冇撚左
滅絕3 掉落同經驗都BUG撚左 勁難升紫色經

其實我問題定咩 入人地街場 lag 到核爆 次次想開個背包睇有咩都勁lag
升左lv 想點技能樹 要load 一陣先彈出黎

有時真係lag 到想唔玩

做完天使與飆速惡魔 佢叫我去車庫 但地圖又冇標 到底想點？

打到最終章得16level點搞。啲怪成19 20level。

係咪要打支線升下level先，頭先打隻大佬簡直係hard mode，high兩下就死，要係咁跑放風箏

其實係咪得Zane打Boss要磨十分鐘先殺到

打到11章25LV

係m3既話慘過食屎

出game 果日見到d人吹奏 Zane 所以決定揀佢黎玩

係咪打左好多支線？我基本上係咁沖主線而家真係唔多夠level， 好易死

50lv都係？

點升？前期我用捉人打元素傷害

屈武器：拎把torgue shotgun 轉sticky mode 跟住殺隻小怪trigger左buff 就鳩射王 好輕鬆

你一個支線都無打

呢隻game d支線係癲撚到開成個新map比你
唔玩miss好多野

因為我睇上面話沖主線 二周目再打支線

事實係FL4K太OP

so far 見人係咁講:

Rush normal mode
Get 50 through mayhem 3
Complete quest rewards on TVHM
TVHM mayhem 3 the rest of the normal non-quest loot
Wait for DLC to come out and change everything

TVHM mayhem 3 the rest of the normal non-quest loot
點解? 英文廢
normal既m3同TVHM既m3 跌既野有咩唔同

意思大概係打完tvhm 所有main/ side quest就開始清埋d collectibles (電台/ typhoon...)
當然可以繼續農裝
tvhm d裝stat會好D (鬼佬講)

Normal mode都有mayhem 3
Tvhm如果同bl2一樣係要重新開始成個story

係 mayhem係打完story先有, 你當

normal main campaign 打完->
mayhem 3 + normal ->
tvhm main campaign ->
mayhem 3 + tvhm

轉去mayhem要全部story打過

點數有無得重置

有 換樣部機

唔限次數 唔扣錢?

唔限
扣錢

Story打兩次 一次normal 一次tvhm

話時話，呢隻game令我諗起達哥，如果佢重有直播，呢隻game好岩佢打

FL4K 是否都係主打隱身build ?

支線任幾時打

有冇人覺得fl4k隻寵有時週圍聊交打好煩

橙裝任farm

即係冇橙裝就Reload save
定係個boss係無限出？

我個角色入左人地場, 場主一早已經做完拎旋風車個任, 而我仲未拎到, 但我個角色任務進度強制同步左。點先可以拎返存電單車?

開左屋入面個save point之後
個loot tink重開game就會respawn

開game -> 殺loot tink -> 拎野 -> 重開game -> loop

去搶npc既車再拎返去catch-a-ride果度

我都想知

有無人覺得呢隻game 渣車好難控制
我渣車渣到舞龍咁
有時寧願行路算

拎懸浮旋風車, 襟R1開懸浮模式會易控制好多

今晚番去試下 呢隻game 真係玩過咁多game 黎講最難渣車果隻

有時連機同人玩又lag 仲難控制 係咁撞車

用開風火輪 又快又易揸

左控桿控前後，右控桿轉視點控左右
好易渣

風火輪唔裝其他野 渣好順

後期你多點先玩到近戰流
起碼都要30 lv Up先開始玩到

有冇人知送外賣個支線點9分鐘前完成
CLS 我快極走晒5個點都要3 4分鐘喎

幫莫西殺條電佬 你地點打

跳住打

call friend
同埋可以泊定車用menu傳送去部車度

5個點喎！ 我車都係1個點 Fd就冇啦

裝個電抗護甲, 易打好多

loop: 係咁跑係咁跳->撞牆打一輪爆發
中間記得留怪
如果有transformer shield就唔洗用腦打

打到邊先有倉
特典槍爆哂位

上船

ps4好難控制
成日描唔到
有咩角色啱手掣玩

速刷金裝教學

點做到片頭咁多金裝出

一路擦, 擦到個身滿左都繼續擦, 冇執到果D會係飛船度執返(有上限).

同問 應該都要吹雞幫
淨係做到剩5/2:30分鐘個tick
做完任務清單無計完成

金色唔執先會去飛船？

想問有邊d舊人死左？

唔係 係飛船換衫果部機對面有部機
係你戰場上執唔哂果d 裝備 佢會自動幫你回收
你去果部機禁一下 佢會跌出黎比你執番 但有上限
可以去開背包果個位到用錢開多d 位
無記錯係右下果格

上網睇片打兵好癲，但打王得唔得？

魔女其實有咩BUILD玩 除左近戰

英文肯定唔會出現呢個問題

我暫時玩次元捉人，加爆元素傷害同近射傷害
cd快，控場幾好，學左合流可以一次過打幾種元素

好明顯係突登架啦

咁似Maya果招

4角50, Moze TVHM爆埋機
全game最勁炸彈Moze, 無限彈無限炸彈秒王無腦掃場
之後隱身Fl4k, 打王快過Moze, 但係mopping唔勁
Amara同Zane就....可能未有人發掘到佢地既長處

係 不過我上集無玩過maya

想問下NORMAL(M3)同TVHM(M3) 跌既野有冇分別?

BTW 巴打你玩得好快真係

老老豆豆, 刷王冇乜好大分別
TVHM樹同Normal樹都一樣係平均3到5件金, 不過同時王既難度都冇乜分別
係刷細怪因為多咗好多水晶版敵人, 所以mopping TVHM係多金D

金槍既品質有冇分別? 兩個MODE

點解可以快到咁 四角都50
係咪如果我想轉角玩 要重新開過一個遊戲
定係去到後期有部機可以換角果d

冇

4隻角都要new game, 但係TVHM就直接用個隻角既profile

咁其實打TVHM既意義係咩
係NORMAL M3刷到畢業唔好?

其實都幾多人,包括streamer係咁做
主要係mop細怪多經D, 大怪多D所以多金D, 同埋俾你刷D任務裝

點會唔咁做 UVHM直頭基本野
BL2 出左咁多年大把人直頭玩埋4角 Lv80 /OP 10 添啦

唔知幾時出UVHM同OP1-10

其實隻game 咁多武器道具值得收藏
點撚解佢背囊同夾萬可以咁少位

連線打boss係唔係冇人玩? 點解搵唔到人

哽係沖主線後開M3刷裝啦

咁樣不如等到uvhm再刷唔好咩?
到時又要刷一大輪, 不如e家enjoy下算

大量code

2016..?

Borderland 3用？

第二集既code嚟

最底有啲仲用到架

ps4 有中文配音?

有蝗語配音
要set PS4 language 做殘體再入game

隻game係強國比過咩?竟然有蝗配

如果冇佢整個過濾模式做咩

我搵到解法 你去送個到D點
有對家廣告D poster射爆佢會加時間
佢講任務個陣原來有講低
不過應該好多人都Skip左
9分鐘不是夢
我仲奇怪諗點會個廠商會整個任務
出黎係玩家單解唔到

一陣試下
有D電台位好撚難跳

16lv打粒巨型震蛋Boss hi兩下就死咗好難打

有冇人有lag呢個問題

入人場好lag

佢啲任真係好好笑有個任係扮魔介第一集係礦坑嘈醒炎魔個一幕，但係佢隻炎魔...

用獸王爆左一次機 如果開個新角槍手要由頭再打一次？

獸王主綠定主橙好 隱身build

官網內行人抽中支槍可以點拎

信箱

主橙

點唔點橙色最尾果招好? 暫時刷裝階段都係灌落弱點度, 果招暫時好似冇咩效果咁

我主綠 點到底 副橙
都係上網跟人地點

玩隱身獸王既你地 未刷到果把神槍前
開隱身果陣會用咩槍最大化輸出

玩Amara 正常,M1,M2 玩近戰都係爽
但一到M3近戰裝滿都係唔夠槍勁

研究緊玩元素 係後面射射仲好
技能用捉人加拳頭個招

最慘我唔知 d點數點哂落近戰……(無近戰就點上彈同技能CD

好癲 有幾個王都係外國既名主持人人咁既樣

有得重置

我都覺得主綠點到底好D, 回埋藍色果行 +槍傷同+主動技持續時間45% 仲好

係橙色下面 危險遊戲同大獵殺, 唔知要邊招好宜家

其實d支線d裝值唔值留返爆2週先打？
endgame secret boss同mayhem 3果d出既唔係仲好咩？

去換樣個到reset skill point
ps4玩近戰流好唔就手，都係元素流算

火箭炮

今次主線長度和1，2比如何

想問下Fl4k玩隱身既話 用咩槍好

Fl4k個build係點？

邊把神槍

除左彈速慢, 射速慢, 單發狙擊 麻麻地之外, 用咩槍其實冇咩所謂
其他50LV後再算

好的

其實係唔係連線同人爆左主線先好d
自己solo 打得好慢 又成日死

如果你有FD一齊打, 進度一樣, 咁連線好D
街場既話寧願自己SOLO
有時遇到街場D人網路差, 好鬼LAG

亞洲ser 有時無人 去連歐洲ser 好快入到場
但lag 到hihi 一開個背包就lag 到癲撚左
開箱攞子彈果d 會delay

呢隻GAME連外國Ser真係無解咁lag
有時連亞洲ser, 房主網路唔好都會有少少疾
要等佢慢慢優化
如果仲有下集真係要脫離Unreal引擎先得

優乜9化

我想問大家打d 咩去搵錢番黎開背包果d
我而家打到ch20
背包開到6/8
但下一次升要成70幾萬

最尾個下2百幾萬

爆機後開mayhem3再刷loot tink

有乜問題

垃圾驚討論黎做咩？

Sor9 唔知係蝗語, 係巴哈打慣左, 等佢update

Anthem 冒險聖歌 中文討論區 8

係囉係囉

嗯，呢隻都係垃圾驚

證明你冇玩過1同2

未買，玩完既有咩建議

仲有人玩Anthem 呢啲EA垃圾
拎撚到GOTY先出黎吠啦

笑左

根本Moze係最被人睇少，亦都係最少人揀。
外國youtuber好多walkthrough都係揀fl4k同amara

SOLO體驗暫時好過CO-OP好多
CO-OP如果自己/對家網路差都會有D疾, 要等Update改善下

我暫時得一隻角色封左頂, 除左上面個問題外, 呢隻都算係隻好game值得玩
準備練第二隻人

呢個就係borderlands既精卒，humor
第二集有個支線shoot me in the face，簡直經典!

好多人怕佢好似2代機蘿咁

外國好多人都話cooldown太長，武器傷害又低，燃料又drop得太快，
iron bear根本就係垃圾，如果官方唔buff佢既話...

所以啲係玩護盾同菠蘿系既build

但宜家好似好強勢, 反而最被睇好既zane

你係玩moze?
睇完呢個post，就知道幾多人擔心
轉玩其他三個算

而家玩炸彈好撚勁

宜家Zane先係最慘, 四不像

雖然iron bear廢，好彩仲有護盾系同埋無限彈藥/炸彈系，不過個主動技變成廢物真係好可惜

點四不像法?
我未玩zane, 聽講分身系唔錯喎

職業模組廢 分身先係本體 好難試到咩槍好用，分身難打中弱點
Btw Zane娛樂性好足 係好玩既

Seagull早兩日先表演完Zane跑得快過車
速度黎講真係無得頂

其實Amara一樣咁慘，只係有技洗地咁解，但係就算跳彈brainstormer速度上連jacab Fl4k都有段距離，更加唔洗講炸彈moze

第二集clap trap 個birthday party

咁等下updates再買

炸彈moze係咪指藍色條tree，無限手榴彈?
回復手榴彈個機率唔太高

啲代幣負數點搞

獸王世界第一

手制好難過射靶

因為你用錯炸彈

好似有啲刷橙裝既點冇左?

HotFix 9.29.19• Eridium crystals in Voracious Canopy grow less frequently.• Scaled down the amount of loot drops in Mayhem Mode.• Torgue shotgun sticky damage has been reduced.• Reduced E-Tech shotgun elemental damage from “flesh off your bones” to “a lot”.• Chupacabratch dropped too much of his hard-earned loot.• Adjusted spawn rate of Loot Tinks in Mansion. They’re special again.• Removed pain-sounds from Troy for his boss fight.

跌金裝明顯少左好彩頭先都刷左兩把唔錯既金槍 聽日入第二輪

屌.... 今日先升到50點知就冇得再刷
唯有成身44Lv橙裝打爆機

好似只係fix左隻曱甴同盜寶怪
守墓人應該仲ok 只係打得慢d

想問下巴打們 如果卡主缐要點做好
而家14Lv 打到第八章隻王

解支線升下lv先

屌one punch 刷咗5、6次都唔出金槍

係咪9月29先更新

我reddit睇係19號hotfix

實體版可以斷上網裝返原版

有冇邊隻角色岩玩狙

咩角色都可以玩狙

今集冇好似舊時zero同前傳冰女果種？

好快一場姐

borderlands玩狙好痛苦

總共有幾多章節想爆機刷裝

23

個hotfix主要係改咗樹王,甲由同隻必出既loot Tink

去刷3000一樣咁既數量

3000係咩

3000係邊隻?

完故事之後個太空試練場

未去過

個hot update好似係離線開game就避到
佢唔會patch落隻game度 重開game就冇左個update

數位版都OK?

似係ok

已試PS4 數位版 離線入game就可以刷返Loot Tink

我想問點解連線果陣，成日fast travel唔到....跟住比人踢？
個fast travel點成日唔見左？

有人開MENU

咁但我唔開menu都travel唔到？

係咪個場主唔想走住, 你係咁想走呀

有冇gp 入可以搵巴打一齊打？

支線 奪石奇兵粒菠蘿打守墓人真係好撚痴線

我成日dum唔中心口

即係一走就要全部人一齊走？
但我直頭係連fast travel個點都唔見左

係咪冇得RESET任
有個保衛利爪任拎唔到個炸彈
係個範圍入面 見到個炸彈但係崖上面上唔到去

搵到了原來唔係bug

其實打normal 會唔會出到，刷咗好耐都冇

點解咁多負皮
仲諗住買呢隻

打少陣啦

因為冇steam 要等下年

有冇人數位版share

原來有把野將近戰傷轉做槍傷
咁睇黎近戰Amara真係最勁既Amara build
70元素傷m3一槍一隻badass
3槍打死gigamind

係咪等50lv先解個個任 唔係粒菠蘿就低lv

打爆機 之後搵唔到3000 係邊

有冇人想要隻game ，發覺用手掣玩真係好難玩。咩code都未入

有fd一齊玩就自然玩得耐
利申：餓住等steam

係，如L4D.
同埋如果你有customize 的元素可以耐玩d.
尤其是整map

我老婆話moxxi個樣好似葉瘤

點解你要咁做

基本上係針對間公司唔係隻驚，本身epic games 已經係死罪，加上個ceo串過馬撚，你玩埋我個份

不能只有我一個受害

今次真係中bug生存試煉打哂怪又唔開門

傳送咗上飛船之後點傳送番去星球到

主線支線已經唔夠打 點算

19lv魔女

開地圖禁正方定唔知三角形可以出返大地圖

上PC都無人玩 等硬特價

上網同人連機 輕鬆好多

搶雷射炮個大佬 仲易打過和寺廟個大佬

隻game啲boss都唔難打

Moxxi 把聲正好多喎

pc

ps4 都成35x
又多bug 角色得4個
等steam 版出埋dlc 先買都未遲
真係唔值得咁心急玩

幾隻badass同場仲難打

PS4想平見2手有300

ps4版好平wo, 普通版$358, 超級版$598

pc too。買俄版唔貴

有冇人記得點樣較上網同人玩跌既裝分開

而家打完主線，之後farm左陣Mayhem 3 loot tink，大概level40，應該打咩可以極速上50？

應該開TVHM定等到50先打，咁應該點升level先快

打殺殺不息升得好快

殺殺不息係邊個任

另外一個模式，要打幾波怪個個

頭先打左陣mayhem2都好難打

一隻怪五百幾經 真係快咩。感覺上loot tink mayhem3無腦打其實都唔慢

終於爆左機
Alicia key

Keys

Loot tink升得快 定係刷甲蟲boss 快

想問下爆機後要爆完tvhm1 先解鎖tvhm2?

請問甲蟲boss係邊隻

玩完FL4K 而家再開一個新人玩 今次揀左Moze
感覺好似好廢 可能未升好
因為除左騎係機械人果陣屈 其他時間都好似無咩輸出咁 兩隻角真係唔同風格

而家好似話無限炸彈流moze最勁

屌樓主老母

炸彈炸敵人補血。

我上網睇鬼仔好似玩壓血流? 堆甲得番一滴血咁玩 好似好高輸出

無跟新聞，點解個個都等steam 版？

EPIC係中資公司

四月先玩steam版會唔會無人玩？

大把人等STEAM版
等唔切亦都可以玩PS4版鍵鼠流

我玩手榴彈同掉槍都唔知幾耐無上過部甲

37lv 打Tvhm好吃力 組隊都係咁死 應該點玩

升高啲lv先

有無人ps4用手制玩

係邊到升？ 配對好難搵人

大部份玩PS4版既人都係用手制玩既
其實用慣左又冇咩問題, 又唔係對戰GAME

我上甲 跟住秒退甲 由佢自己幫我射飛彈同核彈

變相多左個人幫我做輸出同吸引住d 敵人

好似FL4K 咁有隻寵幫手

其實aiming問題真係唔大

我 玩呢類既game 都係用手制

係覺得換槍果個位麻煩 因為無keyboard 咁快換到

連唔同既ser 試下 亞洲無 我會連歐洲 但有時入到去d 人掛緊機 所以要係咁搵場

打左20分鐘屠殺之星3000林尾死左
啲經冇加過 究竟點升lv

有frd: mopping到M3 可以叫佢開場帶你分身直升50, 不過之後都要打一次成個campaign
冇frd: ps4 可以用雙手掣 Player 2 join game/ 用Main 打M3帶Player 2到50/ 跟住用
Player 2 帶Main ge分身跑一次campaign

我邊打邊升架wo 好記得爆主線我43lv 跟住打下屠殺同另外果個場 好快就50 打左2-3次到

仲要有勁多錢

而家升緊第2隻 靠朋友中

控制果度有得較番以前2代咁, 用上下左右換槍

原來可以咁 番去試下先 有時想換第四把武出黎 但係駁緊火 又要禁幾下三角 禁多左又變番第一把武 最後索性唔換算

你唔早講

黎緊10月尾係咪有免費活動

係 萬聖節 例牌野
希望唔好又係南瓜頭SKIN

我想問大家打守墓人果d 刷槍 如果無朋友係咪都係solo 多

發覺入街場 d 人通常都係打3000 果d 好少刷槍場

另外想問係咪如果我set 左混亂3 再入街場 係咪會自動連番混3既街場?

解任最快

啲槍既裝飾物有咩用

吊係把槍到, 不過好撚細舊

而家先知，仲同d fd講換槍退化左咁on9

我都係岩岩先知

auto bear

而家玩Moze分左三個流派
無限彈藥流
無限手榴彈流
高盾低血輸出流

高盾低血要有裝先做到 要果件壓血神器

爆左機50lv去邊刷裝

混一都仲可以輕鬆打 混三係有果種無力感 係咪應該農到成身金先上混3?

fl4k+屠夫shotgun 秒天秒地

屠捉=Hyperion 果把Butcher ?

steam版都唔撚玩
垃圾公司

支線奪石奇兵個炸彈咩事⋯隻game比個炸彈搞爛左

玩緊繁中 有時傳奇武器上面嗰啲介紹完全唔知係咩中文黎

奪寶奇兵 升到50LV先打
個手榴彈獎勵係咪會變50lv

等nerf喇

係 前期唔小心解左

依家最大三個問題係Pipe bomb, 銀行會唔見哂D野同Hollow point炸死自己
我估佢地下個patch會改哂依三件野
不過幾時改就....
Hollow point個bug搞到我玩唔到Fl4k

用真獵人mode打 會唔會變橙色

個炸彈咩效果

點樣先有呢個支線?

唔係好肯定個效果 用落似係炸中敵人會分裂再炸
打守墓人 艦長呢d唔鎖血既2，3個炸彈 混亂3 tvhm 都秒

我34lv解咗
唯有等二週目再拎

好想佢快d nerf 各位巴打快d炸

守墓人跌極都係垃圾

哇...隻game咁貴嘅...

買實體唔好買digi版

打完主線應該點升lv

基本上而家就係斷網farm loot tink。youtube大把片你研究下

連線邊個模式升級快，
一波一波清果隻？

隻GAME 已經5M銷售
根本冇影響

仲要2k賣得最快

正在唔洗LOAD圖

點解等粒炸混沌3守墓人 扣得好少血
50lv做任 送粒菠蘿都係得26lv

唔係 50lv打 送左粒26lv

你冇開M1先接個任, 我都係咁瀨左野

diu

打混沌3 loot tink 成日比旁邊d boss殺

M1 同 m3 打呢個 係咪都係出50lv?
只要見到個任係寫等級要求50 咁就ok?

係咪冇咩人玩無人機佬 好似冇咩人討論
同fd玩佢用fl4k可以秒王 好毒瘤

FL4K係打Boss勁, 其他中上
Zane好食裝 不過唔算廢到玩唔到, 我兩隻都有練
Zane後期係有趣d, FL4K好單調

我主點無人機 副點盾
無人機除左掉手榴彈冇乜力 同埋用佢個轟炸殺人唔知點解冇reset持續時間

玩左一陣tvhm, 去左普通刷左陣裝, 再返去tvhm
我個Guardian Rank變左普通個lv, 又要刷返幾十級on9

無人機個天副主要係玩KILL SKILL, 個無人機只係贈品黎

我第一隻玩係FL4K 第二隻玩就機甲兵
其實本身都想玩特工 但好似無咩人揀 都唔知點配點

咁好似幾廢

斷上網打會出多d裝

冇上網＝冇hotfix=任farm loot tink

你地如果同朋友刷 會刷邊個場多?

Hotfix 唔係係更新時update 左成隻Game 咩
要上網先有效？

我尋晚都有開住上網打 會唔會已經fix咗?

你可以試下熄game (option掣個到熄) 跟住 斷上網(ps4 setting較)
開返game刷 應該就可以用glitch farm
唔sure開返game再開上網得唔得 so far我自己都係斷上網咁練分身

刷整loot tin都冇技能橙裝 到底係邊到打

好似離線打唔到 要online打先有

其實特務唔算廢 算係個幾全能嘅職業 主無人機就玩殺人buff 分身就高輸出 盾就保命+控場

我主點無人機副分身 最緊要點到無人機最尾個招開技就有殺人buff 無人機配射飛彈同輻射 只要一打怪開技上buff你就好勁
槍枝傷害 射速 換彈速度 回血 吸血齊晒 最正係加速buff配埋無人機輻射 一開技就跑得快過保特 keep住殺人keep住跑
又有分身幫你坦傷同回血/甲 無人機+分身+開槍機率觸發係咁掟grenade 輸出真係唔會低

我特務 獸王 槍手都lv50 覺得特務係最好玩 無其他職咁one trick

少少意見 希望幫到大家

特務 會唔會好似魔女果d 咁食裝備 無靚裝就差好遠

大家散裝嘅時候 zane真係渣啲
事實上你玩咩職想要勁build都係食裝 （指定某幾件）

冇點分身果邊

同意

模組有個橙模組係疊殺人buff 有就當然最好 無嘅話我前期用個加跑速都用得好爽

神器我覺得睇順唔順手 我前期覺得神器無乜用 用個加滑行速度嘅係咁sir嚟sir去開槍都唔錯 之後轉左個滑行時散彈+50%傷

反而我覺得grenade 重要啲 盡量用啲高傷/控場嘅 例如我會用快速球/風暴前線/唔記得咩六芒星

zane做唔到獸王咁秒boss或者槍手咁9掟炸彈 但勝在可以跑嚟跑去同全能

Zane ge好玩源自於廢 所以要係咁走黎走去 保命/續killskill/keep住開盾 變相冇咁悶
獸王勁係勁 但真係好單一玩法

成日覺得無人機個轟炸係炸唔中人 因為佢成日飛黎隊去 中間一日障礙物就打唔中

點盾嘅話可以坦啲 點腦袋凍結個啲都有用 招盾可以試下配圓盾同電 控場一流
玩殺人buff最主要一定係無人機最底個點 我一開始無點到玩上手真係垃圾嚟

同埋reset都係用少少錢 自己試下唔同點法可能仲好過我講個啲

sorry打得太長 quota個陣無del返啲內容 影響大家睇post添

有冇配點抄考下

唔係屋企睇唔到 但差唔多係咁

大家刷手榴彈 模組 神器呢d 通常刷邊個場

呢幾日出金 但通常都係出槍多 想打上面果d 但好少出

出左又唔岩用

守墓人/破壞者

係咪無左純試槍啲靶場

冇左 但cargo bay可以叫部車出嚟

Youtube search Zane endgame build 大把

PS4已出patch

不過入game試左有個無敵bug仲用到(背水一戰神器)

啱啱爆主線 正式開始

有冇改倉庫BUG, 都唔敢放野入倉宜家

玩zane 玩到50開始覺得淨玩分身然後用手榴彈好似勁d 可能我唔識用無人機/唔識加點

更新完爆擊變中文 係咪冇得整返英文

龜速玩緊獸王,一開始玩獵人build放隻飛獸出黎好似好高傷又識得回血覺得好架勢,玩到川特boss死到身上得返3千幾蚊..一鳩轉大師+潛行build..輕鬆過版
獸王感覺都幾好玩,本身想玩潛行狙,試過後發覺同我想像中完全係2回事,玩得潛行,就要配把高射速中距離瘋狂爆擊
下一隻打算玩近戰魔女

最大既笑話 獸王係玩狙既角色

同我一樣 見一街都係蜘蛛 又用飛獸 見幾好就keep 住 後尾打到3x lv 發覺成日死同飛獸都回唔到幾多血

一轉隱形立即屌打

獸王玩咩build先勁？ 淨玩大師有冇出路？

又有hot fix

屌最新hotfix
Nerf FL4K 招大技
仲要nerf 埋 queen’s king’s call
兩把減射速減傷

姐係得番Rowan’s call 玩

Fl4k太op 無計
係咪應該buff下竉物流既天賦

唔好步d2後塵啦 咩build勁nerf咩
你buff曬咁多個垃圾天賦算啦

PC版有無人分享火屬Rowan's Call，我刷左3把都係輻射

屌 好彩第一隻玩獸王 而家練緊槍手

估唔到係斬獸王先 以為會斬槍手血書手雷流

咩野叫熱更？ 係唔係自己自動會更新？

獸王斬完試左幾場
打王係慢左
不過還可接受

洗地黎講Moze加hex的確係好勁，但實際上唔係得佢可以用hex, 佢只係有得無限回彈咁解，Hex俾Amara用直頭一粒融哂所有野

打王冇咗pipe bomb之後，Moze秒王（主要係樹王）方法得返quickie火箭炮，出機械人個幾秒無限chain sticky，但係問題一，要有碌x2 quickie, 問題2，個chain加成要有55％以上先有7成把握秒到隻王，都係完全唔夠nerf咗既Fl4k用lyuda/Amara用火lyuda快

所以我諗佢改都係會改moze無限手榴彈個方向

Zane buff完冇乜feel

數位版係咪貴好多

下 buff左架啦？ 我以為自己仲未更新 屌
完全一尻樣咁既

槍手50 過後玩手雷血書 係咁炸炸炸跟住完場

咩係血書

我都唔覺更新左

想問下有時武器上面嗰啲紅色介紹你地去邊搵解釋？

有冇Zane 巴打分享下心得
我自己依家玩分身+手榴彈 另外升護盾樹frozen dmg

實體普通版36X ， 超豪華598
數位普通版46X ， 超豪華9XX

d狙改完都係垃圾
本身得一把勁
改完都係得個把勁
好撚on9

槍手模組 回血變回甲 因為會點技能果邊 愈低血愈高攻 放棄血量全部變哂甲

類似mh 火事力場

有無巴打玩過 魔女同特務 而家諗住開第3隻角諗緊搵邊隻

Moze既核彈一D都唔好用，攻擊力好廢。淨係for你nerf敵人

魔女啦哽係 特務前期真係升到想死

想買黎玩下

實體是咪一定福源代理架， 如果係我買digital 算

槍手前期都係 隻機甲好廢

但我見特務d 技幾吸引 所以先諗緊特務定魔女

ps4既話實體應該唔係，好似switch先係

我買開數位唔太清楚

hotfix 完起手用咩好?

槍手好用嘛?

Zane以外都可以
Zane hotfix後仍然underpowered

有無巴打可以幫手解練靶個獎盃

今星期打王掉寶率上升
要努力刷模組

邊隻王好刷D
呢排都冇咩心機玩

997

998

999

1000